[ray ma搶先體驗] Huawei Mate 20 Pro 開箱評測，華為史上最強新 Leica 三鏡頭？

評測黎講 佢都算幾求其 成日鳩up就當係

聽到眼瞓

你咪鳩up緊 都唔知你做乜春

好有道理

點睇d人成日讚到d an機點好點勁, 但自己就用apple?
利伸: an機用家, 唔知佢做乜9

iJustine
Josh Vergara

邊有啊？好奇睇下姐

我都係鰂魚涌街坊

連登仔睇圖已經知部機好唔好用啦

近太古定模範邨？